用緊GTX 750 想轉RX 470

用緊GTX 750想升級
聽人講RX470 好似好抵買
但其實差唔差得遠？
定係上1060穩陣啲😩？

（呢幾日買左Dark soul 3 dlc 發現好lag所以先想轉）

470 4g係dx12 屌打埋1060，不過就嚟出570(應該呢個月內

仆街
出左1060表示後悔
應該出480 8gb

好彩問一問 咁我都係等下570先再考慮🙏🏻

480 唔係cp值冇咁高咩

睇過鬼佬Review話480效能用唔盡8GB
多4GB都係擺
買4GB最抵用
係咪真

470 gaming edition都夠玩
原本訂480但老細訂撚錯左要硬食
但用落都幾好

個人認為1080p可能用唔到4gb以上
但是2k or 4k 可能會用多過4gb

4gb版好似幾難搵，特別係公價$1600左右
睇比較rx480多d ram而出左一年優化到同1060差唔多

1060正d啦

480 4gb on9先買

但480唔洗諗4k

AMD on9先買

啱啱見到傳聞今個月出rx 570, 580(其實只係同一張卡加快左)

睇下你等唔等

冇需要等RX 570，亦都唔應該等，而家470係極抵買

asus dual個張千4

NO, bandwidth唔同
4GB GDDR5 @ 7Gbps
8GB GDDR5 @ 8Gbps

rx470超一超 = RX480 4gb

吓
邊間買呀ching

agger
570/580 對比起 470/480 都只係fine tune左下製程、提升左clock speed咁
但其實提升左既clock speed
實際差距係好細好微 拎黎打機你真係未必感覺得到

470 1100蚊有非公目前最抵買既新卡

Giga果張？

坑口
但佢有平比我既
唔係夾硬要我食

1060 for sure 淨係錄片個功能已經夠屌

咁都唔差嘅
超一超都可以接近480 4gb水準